支那不倒，世界不會好

你走到去天涯海角都好，一日未支爆，中共政權仲存在，你走到去邊都係一樣，你去到邊都係會比支那支配着

光復香港，唯一出路。請唔好再逃避。

無錯，就算移民都一樣會比支那搞

要同支那人共享榮辱
排華就要排埋你嗰份 你哋甘心咩？
依家就話可以當住香港係避風塘，有咩事可以翻返嚟，但光復失敗，就冇依回事

推

支那唔撚徹底滅亡
香港永遠都唔會浴火重生

agger

排華係好事，斷我哋後路等我哋專心光復香港

好多人仲係唔明，以為一走了之就得
其實走咗仲慘，因為你唔係majority，你嘅命運就操控係本地人身上

你出到去你都係蝗蟲一個

移民只係逃避現實，建立本土主義係唯一嘅解決方法

得閒可以睇返依個個幾禮拜前開嘅post
仲有好多人覺得走咗去保命係一件好事

push

根本就係威脅緊全世界
相信只有美國同台灣安全

台灣安全都只係暫時性 佢哋都係見到香港搞成咁先選蔡英文出嚟 民進黨自己本身都好大問題
唔好忘記 一月個選舉 佢哋有幾多人投親中嘅政黨

光復香港 唯一出路

好 g 持樓主
大家一齊唱 3 2 1 何以 這土地。。。
光復成功 聽日記得返工